%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/11/26 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.text}


\subsection{描画} \label{graph.text.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDrawText}                    & ユーザー座標系で文字列を描く. \\
  {\tt (SGTXU,SGTXZU)}                 &     \\
  {\tt DclDrawTextNormalized}          & 正規座標系で文字列を描く. \\
  {\tt (SGTXV,SGTXZV)}                 &     \\
  {\tt DclDrawTextProjected}           & 透視座標系で文字列を描く. \\
  {\tt (SGTXR,SGTXZR)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.text.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetTextHeight}         & 文字の高さを設定する. \\
  {\tt (SGSTXS)}                 &     \\
  {\tt DclSetTextAngle}          & 文字列の角度を設定する. \\
  {\tt (SGSTXR)}                 &     \\
  {\tt DclSetTextIndex}          & 文字列のラインインデクスを設定する. \\
  {\tt (SGSTXI)}                 &     \\
  {\tt DclSetTextPosition}       & 文字列のセンタリングオプションを設定する. \\
  {\tt (SGSTXC)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{参照} \label{graph.text.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetTextHeight}         & 文字の高さを参照する. \\
  {\tt (SGQTXS)}                 &     \\
  {\tt DclGetTextAngle}          & 文字列の角度を参照する. \\
  {\tt (SGQTXR)}                 &     \\
  {\tt DclGetTextIndex}          & 文字列のラインインデクスを参照する. \\
  {\tt (SGQTXI)}                 &     \\
  {\tt DclGetTextPosition}       & 文字列のセンタリングオプションを参照する. \\
  {\tt (SGQTXC)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}
* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


